# README #

Software de gestión para la toma de Pedidos y Despachos.

Los pedidos son gestionado desde el dispositivo móvil, para luego realizar la gestión de dicho pedido.

El software esta dividido en dos proyectos (Web y Móvil)

La Web se realizo con YII Framework PHP
El Móvil se desarrollo en Android Studio, (gson, google Map, Notificaciones Push)